決策唔可以情緒化 但要煽動人民情緒

唔好因為人哋P牌就block la. 老實講我哋尋日真係有好多事情做得好一般 各位手足我哋要保持情緒控制好 一有咩差錯政府就會轉移視線 大陸嘅文宣會不停loop。
不過好高興嘅係 我哋尋日有手足由警察手中救翻一個無辜嘅女仔

記住我哋決策唔可以情緒化。但係我哋文宣同埋演繹方式要煽動人民情緒

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

啱呀

好心諗野係目標導向，即係每個action都係purpose for五大訴求，而唔好情緒導向啦

警犬衰我哋就同佢鬥衰呀？
佢地衰唔係我地衰嘅藉口，尤其係鏡頭前面

咁樣只會搞到個普通市民坐上觀壁，反正都係黑狗打白狗，兩隻都係狗

記住呀，唔好俾仇恨支配自己
打大劣人出氣係好爽，但之後呢？救得返義士？動私刑只會令好多人失望，更加比藉口清場，可必呢？
凡事冷靜啲為咗大局着想好冇呀

我地出嚟唔係為咗發洩，係為左五大訴求
你打佢都唔可能還翻隻眼，倒不如成立獨立調查委員會之後告9開槍果個謀殺仲好啦

Push push push

[置頂]睇完今晚機場既事，發現港共真·死穴

Good 呢個係我一向都最認同

岩呀 琴日叫人冷靜啲同目標清晰返都俾人屌

我覺得依家好似做P牌就乜都錯咁，的確係有對家滲透，但根本重點唔係P唔P牌，而係只要一個AC就可以自推將一個po推上熱門帶所謂風向。所以只要對家有一個甩左P嘅AC一樣可以做好多野

我提一句梁天琦講過唔可以被仇恨支配
換嚟咗句 咁盲嗰個係你嘅話你仲講唔講得出口

而且唔可以隨意標籤同路人
如果唔係好容易係咪都懷疑同路人

係呀！ 如果我地手足發巔屌我地 我地更加要語重心長同佢地講或者大聲啲 「你發洩完有用咩 革命成功要理性 ......」 我哋係要得到無咁勇嘅人嘅認同

越係前線（肉體前線/思想走得前嘅）
就越要冷靜
引導普通民眾
煽動輿論

被人屌嘅我地要更加理性

好啱呀 一定要保持EQ 加油 兄弟 我地要宣揚對手足嘅愛同埋耐性

希望多啲人明白哩個道理！ spread the news !!!